雙修10年做愛千次 大學女師告「活佛」性侵

1名在大學任教鋼琴的女子指控1名羅姓男子自稱「活佛上師」，利用她剛結束一段婚姻、心靈處於空虛狀態時，誆她命帶七煞，必須透過男女雙修，將肉體獻與活佛，才能消災解厄，她信以為真，讓羅男及其劉姓女友搬進她家，開啟了3人同居生活，並以每周2、3次的頻率和羅男發生性關係，10年至少做愛上千次，最後才逃離魔掌，怒告羅男、劉女利用權勢性交罪。但台北地檢署查出3人同居期間，提告女子皆可自由外出，卻沒有求救，且她友人也證稱她和羅男看起來就像情侶，因此認定羅男、劉女罪證不足，將2人不起訴。

女子指控，2000年3月間，她因為與前夫離婚，為了尋求心靈的慰藉，因緣際會參加了佛教密宗團體，認識自稱是「活佛上師」的羅姓男子，當對方得知她剛失婚、又擁有高學歷、高所得，且敬畏鬼神，就鐵口直斷她「命帶七煞，必須透過男女雙修，將肉體獻給活佛才能消災解厄」，當時她因為離婚早已六神無主，就相信對方真的具有神力可以幫助她，因此答應對方搬到她的住處同居。
羅男在2000年搬進她的住處後，隔年羅男的劉姓女友也帶著2人生的女兒搬進來，羅男住進來後，就藉口雙修可以消災解厄，以每周2、3次的頻率與她發生性關係，當她開始懷疑時，劉女則在她身旁洗腦，不斷強調雙修的好處，讓她信以為真，繼續和羅男發生性關係，直到2011年7月羅男、劉女搬離住所，她和羅男至少發生1000次以上的性關係。
她說，不僅如此，羅男、劉女住進來後，全都是由她平時教授鋼琴收入來支應日常開銷，2人還令她交出所有的授課所得，10年來侵占她的薪資所得超過600萬元，因此控告羅男提起利用權勢性交罪、劉女幫助利用權勢性交罪，還一併提告2人涉犯侵占等罪。
羅男否認犯罪，辯稱，他從來沒有說是自己是「活佛上師」，他純粹是供佛自我修行，在認識提告女子後，雙方便交往成男女朋友，同居期間確實也有發生性關係，但都是你情我願，且生活費是共同付擔，何況提告女子不會開車，平常多由他載她去學生家教授音樂課。
劉女也辯稱，2001年因為在佛學會認識告訴人，雙方就以姊妹相稱，當男友搬到告訴人家後，告訴人又稱因為剛離婚，希望她能夠一起搬過去做伴，3人同居期間都合平相處，對方又是大學的音樂老師，她怎麼可能會說什麼話去影響告訴人，或要告訴人和羅男發生性關係，另外對於被指控侵占的部分，劉女表示，平時她也有上班工作，分擔住宿生活費。
檢察官傳了告訴人教授鋼琴的對象作證，他們證稱告訴人來教授鋼琴時，都由羅男載她來的，2人感覺就像是男女朋友，告訴人還說過羅男對她很好。
檢察官認為，告訴人拿出照片指控羅男自稱是活佛上師，但從照片來看最多只能認定羅男是宗教修行人士，看不出2人有上下從屬監督服從關係，且同居的期間，告訴人可以自由進出、可以自由打電話給家人、甚至還可以到學校或是學生住處上課，明明有許多機會可以向外求援，卻沒這麼做，反而與羅男發生性行為達10年之久，顯然與一般遭到性侵女子的反應迥異，且告訴人擁有高學歷，也非涉世未深、毫無經驗者，因此認為羅男、劉女罪證不足，一併不起訴。（呂志明／台北報導）
===網友意見===
網友看了新聞表示：「這次數是怎麼算的」、「10年才告?」、「學歷這麼高還相信這些，完全不值得同情。」

女人

乜撚野叫權勢性交罪

又食又拎 生活費都條女俾

自己戇鳩怪得邊個
香港咪一樣大把兵成份糧比女神
洗唔洗又告鳩女神阿